活在現實與過去之間

我同你講咁凍你一定要照顧好自己如果你有咩冬瓜豆腐トト蜆薯仔肥牛羊肉豚肉芝士丸芝士腸生蠔包心丸蝦春卷牛肉豬肉雞肉魚蛋蘿ト生菜油麥菜娃娃菜腸仔魷魚餃子雲吞你即刻叫我過來打邊爐

我世界只有這夜晚

得不到你 從來矜貴

的